其實啲賣書MK仔MK妹係咪唔驚肺炎, 日日企係啲人流多聚集地方

害死醫護手足

搵食姐，犯法啊？我想㗎？

唔係喎，我睇啲MK仔當溝女咁好樂意做 🤔🤔🤔

好過做雞

經過聽到個mk妹一唔賣書一路同fd講好想去船p

你唔講我都唔知佢地係賣書，仲以為佢地係企街

好撚主動喎，好難唔知 🤔🤔🤔

因為我驚佢地有病，唔敢行埋去

原來而家仲有
屯門華都/旺角果邊?

點解要搵佢地買書

有Ｄ係老mk

平啲掛，未買過 🤔

相都冇張
講閪咩

係咪仲有得揸波呀

不嬲有 唔洗問 直接揸落去就得 行規黎

國安法 - 煽動犯罪 拉得

Whats up ar sir

唔止揸波，行規買滿$1000包屌一次，我就是成功例子，上年屌過兩條MK妹！